有冇人試過心靈溝通嘅經歷

話說有排因為失去咗個陪伴咗我好耐嘅人
嗰段時間一直情緒好差
去到有個位 身邊陪住我嗰個都唔想再理
可能因為咁刺激到我 覺得好孤單 已經冇人再理自己
嗰陣我個身係咁震得好誇張 好似就死咁
但環境係完全唔凍 而係由心靈震出嚟

個心一直諗住好孤單 點知隔籬嗰個feel到
即刻撲過嚟攬住我 同我講我唔係自己一個 我唔孤單
個身即刻慢慢冇再震 個心暖到出個身

首先 我喺成個過程係一句說話都冇講過
而佢嗰刻都唔知我有依啲諗法
事後大家傾返 佢話一開始純粹以為我好凍
但之後我係震得極唔尋常
嗰刻佢感受到我所以講咗依啲說話

有冇人可以解釋到

樓主冇病下話？

喺地鐵度成日望d女
一路幻想點樣拉高佢條裙喺殘廁後入佢
然後d女都會好似feel到我諗乜咁
叫我望撚夠未呀死開啦咸濕佬
好似心靈相通一樣

Panic attack 睇得出嘅

你隔離嗰個係邊個嚟?

個直程知我諗緊咩

應該涉及Body Language 和 潛意識反應 等深層心理學

唔知有冇連登仔識解到俾你聽？

你解釋到？

淨係知呢樣野屬呢個discipline
唔識詳細點解